聽日準備又要千升

所有底都築好哂，我地聽日25500見啦

唔好燈啦

all in 左牛仔，聽日準備數錢

又燈

聽日一齊數錢啦

收聲呀屌

道指？

收聲啦又亂燈

恒指啦齊齊數錢

你戒左賭就唔好玩股票啦

我就all in左牛仔，你呢?

等睇Tesla跌落200
利申516貨

你唔好唱壞個市ok?

驚西 月供Tesla SH十年發達

數錢開心事，點解要靜

靜

大家十年後一齊數錢

收嗲啦 聽日一定熔斷

我地牛軍係唔會怕架

跌硬 插落地核無回頭

道指期貨都升緊200幾

聽日一齊迎接千升啦

齊齊聽朝起身數錢

千跌

數下輸幾錢

道期都升緊，點跌呀ching

你重熊?

唔升點有野跌 無市開咪升下 開先先跌

唔好咁壞心賜啦，明明好市都比你唱到淡哂

預計啫 別無他意 切勿過度揣測人意

又登

琴日都入左牛

升際特攻之千升之城😤

見到你咁講，聽朝一開市不問價一尻put落去就無死

走鬼呀

聽朝我數錢之時，就要你地全部收聲

岩岩即睇.... 負緊... 好燈

恒期又升

留名睇千跌

shut up

DLLM

但係新一輪制裁又近了

講少句

咪撚燈啦 早排道指一到2萬9 痕指2萬5都企唔穩仲要大插

上得返2萬5先再講25500啦好嘛

你改個咁嘅名，好明顯預示咗你聽日命運

夜期即回

築完個底都唔升咁撚少

收手啦 重貨牛

千升啦屌 老美收皮

同我大大力咁升上去

你跌幾多我溝幾多無力熊

燈你老母

比d耐性，我都未驚，你驚咩，收市會收得靚

好準

我投降啦!唔好次次都狙擊我啦，大戶!

成個倉都紅色

我呢家好頹

我都係

你地唔好再推啦

感謝你燈爆

我家下斬哂，佢又升番，都唔知點算

咁你唔好再入了 thx

我唔夠膽入啦，要入都入熊

反手入熊 追返你應得嘅野

追啦
升穿唔追幾時追

dnlm

比我抖下再睇下點

恆指反手千升 追翻佢跌既😂

你上面自己先講完要入就入熊
我叫你反手入熊 你就dnlm 咁你想點

收到 all in牛

再嘈住哂，我買牛

我已經好苦惱，唔好再講熊啦